去下白泥既衣著

有冇巴絲去過？
著咩鞋去好？拖鞋？防水行山鞋？
求意見

咁都要上網問

水著

洗唔洗問下媽咪比唔比你出街先

嗰到好多泥
唔着鞋去最好 易清洗

波鞋都得最多走先抹乾淨.
但係一定一定要帶蚊怕水.
多蚊到仆街

整齊運動服
白色運動鞋

著對唔要既鞋啊

一定要蚊怕水

著泳衣，帶沙灘蓆，太陽傘。

最好唔着，同大自然融為一體

著白鞋去就得 下白泥啲泥白色

著件好性感嘅泳衣

樓主叫左媽咪簽通告未呀

口罩

近堆填區好臭

偽娘都J？

係咪上水幼稚園？

著西裝

泳褲 拖鞋

巴打讀緊
識唔識樓主